ive HD 工程

就嚟29號仲未揀好，有冇意見比到

有冇人都係仲揀緊呀

不要做工程
你會後悔的

冇撚做工程呀

我本身都諗住揀
比勁多師兄勸我唔好

2013年
IVE HD FG $18000 訓係倉度 無野做
2020最少$20000人工 正

點解咁睇唔開？

讀完ive BSE
建議唔好讀工程
條路自己揀，仆街唔好喊

工程撚表示好撚辛苦

電機工程
數學要好

數學要好好 唔係會肥佬

2-3萬起薪餓你唔死囉

但唔好為畢業你要精通晒所學既野先有呢個薪

你讀讀下就會冇心機為合格

唔好入工程
唔係人做

唔係嘛 但如果揀係邊科好

唔好呀 讀完出黎做
仲要捱幾年13000/14000先開始有得發圍
人地幾皮野一個月係捱左好撚多年 仲要做到成身傷
同埋24/7 唔好做傻事呀

巴打你讀邊科 咁恐怖

邊科呀？

孖E 而家做升降機
不過我聽讀BS d同學仔仲慘

係讀完2年iveHD出嚟便嘢定再讀上去先出嚟架？